「逃犯」呢單野證明基本法係廢既

基本法22條話任何中央部門不得干預香港

中聯辦就明目張膽叫議員必須通過條例

維護國家安全只有一國沒有2制，即係任佢up基本法幾時有效

又一個傻仔妄想同支那人講法律條文

我從來無F過，不如你問下香港班法官

都唔係今日嘅事，建制派平價租用中聯辦物業、中聯辦喺立法會選舉幫手拉票都已經干涉緊，只係佢而家越做越揚

到家下都冇官員答到港獨犯左邊條法
你就知佢鳩up話有罪就有罪